一人一個斬鐵票方法

希望大家集思廣益，之後整理再統一發放

我睇到一個方法..

將居住老人院的選民住址由老人院改返自己屋企